我正式宣佈，連登仝人支持林作打柒鐘共

鐘共咁大個肚腩 一拳打落去搞掂